有無人試過用脫敏治療醫濕疹

中西醫咩都試過曬 停煩固醇2日就復發 已經想死
晚晚無教好訓 3個鐘之內一定痕醒

有錢就用biologic 啦

不過睇你都係無嫁啦

生物制劑唔係廢架咩 要Keep住打 我見脫敏治療醫3-5年斷尾 同埋生物製劑好似好多致癌新聞

自從發完夢之後d濕疹發得好勁 每日都好痛苦

你入黎睇吓呀
有好多巴絲提供左好多方法
我都試緊

你唔識就算吧啦

可唔可以講清楚d

應該唔會 今年發左無耐

有冇試過食益生菌

食過 無咩用

食過邊種 市面上唔係好多款係對濕疹有效

濕疹真係好好好辛苦，幫推

最慘係生埋上面

係到覆你啦
你似類反多d呀...